計埋AVG4, 唔計神作Dark Knight 三步曲，暫時最好睇Top5 超級英雄片點排

Marvel DC 全部超英片都可

Iron man

沙贊

Dark Knight 三部曲
Tobey Maguire 版Spider man
Average 3

Marvel fans唔好hi我

利申：DC同Marvel都睇

Logan
Days of future past
CA2
CA3
Deadpool

以上。
預言：AVG4 爛尾。

打錯字
Avengers 3先岩

我覺得GOTG幾正

Iron Man
The Incredibles
Kick-Ass
Guardians of the Galaxy
Unbreakable

joke

Avg4
Avg3
bvs
JL
Avg1

我入場欣賞CG
劇情大同小異

av4 av3 cm ca2 av1

X-Men First Class一定有頭5

更正
Avg4
Avg3
Ca3
bvs
JL

kick ass
sony初代spiderman2
水行俠
first class
Unbreakable

Watchmen
BvS
X-men First class
CA 2
iron man

頭3套認同
CA3 都勉強
Deadpool 唔覺得好睇

1. Avengers 3
2. CA2
3. Ironman
4. CA3
5. Dark Knight

Spiderman2
X2
Watchmen
First Class
Logan

講近呢10年最鍾意嘅有以下7套，無話邊點排名， 但勉強選最鍾意嘅就應該係Logan

Logan / CA3 / CA2/ 異能第一戰 / 未來昔日 / BVS / IM1

但如果強行排頭五名
Logan > 異能第一戰 > BVS > 未來昔日 > IM1
就應該係咁